致荃灣手足

push

夜晚不嬲唔敢入
ione未執嗰陣
頂晒龍入去打機
隔離嗰堆真係雜到仆街

平時打冷食宵夜個公園暗到仆街龍蛇混雜
總之小心啲